熊軍暗號：25408

不解釋

聽日變3毫

25408！

聽日0.010

老母麵暗號

0.013